（hehe )來談一場轟轟烈烈的柏拉圖式戀愛吧

根據隔post 要話自己有肺炎

想求證

幫樓主推下先

hehe都唔錯呀 總比孤毒一個好

好啦 星期三返一日工

個男朋友可以係邊度攞啊

難怪我冇啦🙁

反正都準備左有機會會死
有人陪下都好

高質尼個字 我連寫嘅資格都冇啊

有無人想同超級pure既 Smithsmith 呢一場柏拉圖式戀愛

超級暖男，技巧一流
我淨係識呢d架炸

濕吻技巧

蝦我既

你又知

爺爺，你幾碎

你捉到我咪俾你睇lor

咁你咪咩都鬆曬

有聲

我以為有個迷宮添

想捉奈子

我地一齊捉

捉到分左佢

我會開心㗎

一切都係假象嚟㗎

你又有咩要求啊～～

開心到高潮眼

我會用對眼望住佢對眼，咩都唔講，一直望住

跟住佢唔答你

姐姐

我都想 可惜佢扮高竇 唔理我～～

大家好
新人報到

歌哥哥
其實我應該大過你

哈哈
年紀細嗰個一定比人寵咩？

奈子 你咪聽肥婆吹水啦

hello

超想
有冇勇士嚟寵下禾呀

或者死士
揭開我樣衰既真面目

唔使驚
村民先係30cm

冇人愛就自愛

奈子 你加我tg就係知

你又知我男神

我都想知

係喎
不過我哋冇講野

男神

你先係

癡線佬你真係癡線架

開嚟見我

留名等睇

新人一問
歌巴有咩故睇呀

呢個我覺得係好唔可信既行為，我寧願你答我

你未add左我tg囉

呢到冇野睇喎

依家加你～～

羊巴你好
虐心好呀
至憎啲甜甜蜜蜜既

係邊個po有得睇
點解我從來無睇過

希望大團圓結局
最初係幾虐心

之前喺另一個hehe post 連載
但之後我追唔返

個個post，個個post個速度實在太快啦

懶得搵就真
等歌巴放返出嚟再睇

羊巴，大團圓就唔夠真實呀
最不可靠是愛情

係咪歌巴既親身經歷？

點解主角要叫arthur，我印象中個arthur係個口花花媾女攪事肥仔，攪到我睇到唔知點咁

不過你真係好有心寫篇咁長故

最多奇蹟發生嘅係愛情

終於追到故

坐等🤤🤤

我想講愛情一定係無分男女，根本就唔應該有咩影響同顧忌，我覺得。

只係巧合地我鐘意嘅人係個男仔。

自由巴 去咗邊度呀

你究竟同女定同仔爭緊仔。

材民你一定得架，創佢返呢啦

其實我自己唔介意hehe
真係鍾意大家 就可以

算係掛

冇咩 始終係毒l 識親都係個類人

毒撚冇經驗 拖都未拍過 好難講

有

j過 睇歐美多

早晨 歌巴
早晨bi巴打

早晨

巴打
現實生活入面有冇男或女令你心動呀

識既人冇咩 首先唔識得多女 而且都係毒撚多

點解嘅？

醉曖bi

但純gay都可以講佢鐘意咗另一個 同你玩玩下㗎
有啲仲會對你好好 但同你講我哋冇可能 你唔好沉船

2個都可以好傷 睇你幾中意個個人嘅姐

Agger
不過bi仔選擇多啲，會變心既機會率都大啲

好悶呀

好呀
歌巴 你個double A故事幾時有新update

對唔住呀
唔講你個故
你今日有乜做呀

我都係呀
食下 坐下 訓下
好無聊

真
呢個時勢一動不如一靜
歌巴 你做邊行架

我諗起開心速遞嗰個幾個IT人

唔係呀 歌巴
只係太深入民心，一提IT人就會諗起

負責幫你求偶
歌巴 你有咩要求

歌巴 你知我個人係點咩

男神 我係咪得罪左你
做乜成日恰我

新人留名 搵弟弟

有人想與我相愛在這漫天峰火的亂世嗎

請自貼

矮肥毒柒

Face Stat

可以啊，但求係世界未日前相擁

你當呢到係grinder咩

你add我telegram算啦，不過你一定失望lor

咁我其實係紅磡同土瓜灣之間，如果你咁都係grinder可以揾到我

bb抱抱

咁係唔係啦

其實我無課金俾個app，而家好似唔可以誇區

你係咪睇住人哋個激突位啊

好似人哋淨係要d廿頭，叔叔無機會

你廿幾歲？

twinks

讀完書未架

fresh grad?

小鮮肉！

唔小心流咗幾滴口水出嚟 係小鮮肉 omg～～

你首先要令佢望你一眼

你點知佢成日望你呀

咁點解唔望返佢，俾我一定同佢四目相投，睇下佢對眼有咩講

咁姐係你想人哋主動㩜住你，壁咚你，然後後向你示愛咁

咁個mon會反射到佢，但著左mon應該做唔到反射個效果

咁弟弟你快d去令佢變hehe la

但弟弟會令人憐愛喎

我都幫手推下，希望奈子可以返到呢啦

佢好快返嚟要啲時間

你唔係同人爭緊仔架咩，小鮮肉男神

施主，咁灑脫既

不愧為30cm大隻仔巨炮小鮮肉男神

唔使對唔住喎
奈子加油呀

樹熊巴

hi

無

你講到自己好似狗仔咁

別再做情人
做隻貓做隻狗
做個16號愛人

自由巴你做乜趕人走
係度傾唔好咩

我都想有人追

祝你快啲有人追

啱啱分手時我狂loop呢首

站在這起點
其實沒有走遠 其實不願告別
其實我心中 依然想念
擁抱著遺憾 歲歲年年
卻要在今天 頭也不回的告別昨天 奔向明天
奔向明天
不回頭 不眷戀 的明天

那誰

白老鼠bb呀

巧得意

Lm

呢首超舊

叔叔帶你去睇金魚啊

要等一個月黑風高既夜晚

一見到你個名就自動起歌

若是明知水瓶座最愛是流淚

禾巧堅強架

禾都好脆弱

歌歌，你識唔識唱歌架

你會唱邊首歌呢呼喚愛

點解係呢首既

我哋無辦法捉左已過去既青春，但我哋可以過去我哋既未來

應該係呱，已經覺得自己係癈中

如果你真係一直無人要，我可以做你個好朋友聽你講心事喔

哥哥既懷抱永遠可以容納你架，如果你涷的話

如果我既體温可以温暖到你,咁你一定可以温暖到我個心

抱抱

處女座多靚仔

你唔好咁悲觀啦
嚇走曬d仔仔啦
笑陽光d先可愛架麻

咁你係咩型啊，弟弟

同可愛唔矛盾架喎。

btw，你有無戴眼鏡

我覺得戴眼鏡幾好啊

Hi~

冇學返好悶
有冇tg group可以介紹

岸鳩的後花園

If you wonder what you are my love will get you home

到底連登有幾多gay post同時推緊

有幾多gay就有幾多人推 啪啪啪

一入嚟就俾人推

老漢

做咩笑我

hi~

我都識講唱呀

一齊去唱崎

好

好呀肥婆
可以唱哂你啲歌

愛在瘟疫蔓延時

無架，希望可以拍呢一集啦

190 好高啊
好想試下揾個比我高

套片行咩路線好呢

做咩啊，你有性趣啊

認真，好少撞到人高過我

如果有緣份，你就會揾到我架啦

其實183

好高

點啊，後生大隻仔男神

其實係對唔同人有唔同講法
對slim話鐘意slim fit
對大隻話鐘意大隻
對熊就話鐘意熊

都話左個故事無結局架啦

可摸已加入新人物

偶遇

Arthur 今日覺得好苦惱，份 assignment 要用 recursion 寫，Arthur一向無咩數學天份，加上呢排都唔係幾開心，係屋企完全做唔到嘢。於是就算係星期六都決定返u個 computer lab 做assignment。 因為今日星期六，個lab根本無人。於是arthur揾左個角落位坐底，諗住可以靜靜地做功課。點知，突然間有個人坐係佢隔離個位，呢個人望落去有一米86高，著 Tommy polo 同a&f 牛仔褲，緊身既a&f牛仔褲完全將佢既長腿同高翹既臂部表露無遺，件polo shirt略少，仿佛有點兒想突顯佢個胸肌同二頭肌。
Arthur看到不禁嚥了嚥口水，心裏納悶，個lab咁大，點解係要坐佢隔離。Arthur偷偷地望了望他，不知他是不是發現了，他竟然也望了過來，報以一個微笑，說了聲hello。
Arthur 心裏想，你想點啊。但也勉為其難說了聲hello。Arthur 平生最怕同阳生人溝通。
誰知那男子竟仍不放過他，介紹起自己來。“你好啊，我叫jayzee，我岩岩入呢讀IT master,其實我以前係讀 quan fin,所以我真係搞唔掂d program,所以星期六都要返呢做功課”
Arthur 結結巴巴哋答到“係啊...."
男子回答，應該係jayzee回答"你係咪好叻寫program架，如果係可以教下我喎，我以前通常用 matlab 同 mathmatican 去寫d finance model 多，而家要我寫java我真係唔識，十幾廿萬個library”
Arthur 望著jayzee，覺得佢有點像愛回家扮朱凌凌哥哥的朱天梯，他架著一副黑色rayban眼鏡，輪廓都幾分明，總是笑著，有種鄰家男孩既感覺。

新人物解鎖，jayzee

重點：呢個人望落去有一米86高，著 Tommy polo 同a&f 牛仔褲，緊身既a&f牛仔褲完全將佢既長腿同高翹既臂部表露無遺，件polo shirt略小，仿佛有點兒想突顯佢個胸肌同二頭肌。

做咩笑我

原本諗住寫兩句，唔覺唔覺就寫左起呢，夾雜自己既一d幻想同回憶，差d想寫個番外篇，其實呢種仔仔就係我想要既。

其實我發覺如真係寫會好長，因為我鐘意寫愛情動作個part，有排都未到

我寫愛情動作好正架，以前求其9up都可以講個故事講到d中學同學㧗

開頭睇到一個人摺lab，坐角落以為有甜，點知無
睇到中間緊身牛仔褲以為有甜
點知又無

咁無計啦，歌巴個arthur咁毒。

揾個 jason就會咁：

偶遇 Jason version

jayzee 個對眼實在好吸引，忍唔住一直望住，然後望到個褲襠，發覺個褲檔都幾突，估計陽物不小。隻手忍唔住一手摸落去。誰知jayzee並沒有什麼反抗，只係繼續望住佢。一路摸感受到裏面既巨物躍然跳動，好似要衝破條褲咁。呢個時條，jayzee轉過身來，自己將褲鏈打開，一條巨物即刻彈出來，目測有16cm，粗度約有水喉通那樣。這個時候，jaso再也忍不住想幫他打，誰知jayzee一手將jason個頭按到跨下，jayzee的陽具一下子進入了jason的口中，由於jayzee的陽物實在太大，一下了頂入了jason的喉嚨，jason一時呼吸不了，咳了兩聲，jayzee也知道太大力了，鬆了手。
jason覺得自己受了侮辱，但不知道為什麼十分興奮，自己也有了反應。jason不理啦，反正個lab無人，立刻伏下身把jayzee的巨物放入口中，上下移動。Jason也是第一次替人口交，用了牙齒，被jayzee叫不要用牙，在往復中，jayzee仍不時按壓jason的頭部，深喉的感覺實在不太舒服。
突然，jayzee把jason的下巴托起，然後深情咁望著jason，一口氣吻了下去，jayzee的舌頭伸入了jason的口中，jason第一次與人濕吻，全身都軟了下來，他們的舌頭不知打了多少次結。
他們的手互相解摸著大家的下體，jayzee把jason的棉褲拉了下來，一手捉著他的下體，幫佢打起飛機來。
這個時候jason又再次跪下，繼續幫jayzee口交，那肉棒越來越熱， Jason感到極為滿足。
突然，jayzee說：我要射啦。
一陳熱液從jayee的陽具流入了jason口中，由於個量實在太多，有部份既精液從jason的口角流到地毯。不知怎樣 Jason雖然覺得d精液好鯹，但仍想吞下， gud一聲吞了下去。

待續

其實我想寫酥軟，係電話寫係咁下下

將你成個抱起，然後㩜住你呢錫

Agger
寧缺勿濫

奈子返來了，幾驚你返唔到呢

羊巴，你鐘意玩曖昧架

點難忘啊，人生咩事都好似過眼雲煙，咩都唔記得曬。再見都未必認得出。

又靜曬啦

自由巴仲係到啊

好早起身喎，伯伯。
有無去做晨運

..你沒有柏拉圖的才能

所以不需要柏拉圖式的戀愛

你都係？

咁可能都係男女都會中意～～

好鮮肉～～

遠觀而不可褻玩

你自己收自己皮呀

你哋係到山盟海誓，咁我做個見證，祝福你哋白頭到老

多謝奈子
村民成日講大話

小弟冇本事褻玩到

佢係長腿男神

個個都有個朵
勁

我要望你個頭會好攰。。

我到佢肚臍

Gay

哈哈哈比人

On9, hehe比女人要求更高

歌巴 早晨

歌巴 午安
換過第二個啦

Halo

求認識

跟求領養

好好玩咁喎

唔知啊 未試過 最尾唔小心大聲咗添

（hehe）來一段像阿里斯多德地動說般，圍繞著我轉動的戀愛吧（2）

新po～

歌哥，我唔係呀
你咪聽啲人亂噏
我只係一隻單身

自由巴 你做乜野

你想玩咩呀

捉左成晚都未捉到呀？